五旬婦原被控去年九月元朗傷人 今被加控暴動及妨礙司法公正

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官 #提堂
👤李(50) #0921元朗

修訂控罪：
1）有意圖而傷人
於2019年9月22日在元朗青山公路元朗段162至164號地下的中國銀行外，意圖使男子姚興強身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他

新增控罪：
2）有意圖而傷人
於同日同地意圖使男子X身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他

3）暴動
於同日同地與其他身份不詳人士參與暴動

4）作出傾向並意圖妨礙司法公正行為
於2020年6月24日在葵涌一單位將一對鞋抛出窗外，企圖毀滅證據

案件押後至2020年 11月30日 14:30於東區裁判法院第一庭再提堂，待控方準備轉介文件將案件轉介至區域法院。

✅裁判官批准被告以原有條件保釋

咁個的屎佬都應該加控埋暴動啦屌你老母

中年c9 都咁勇武

係咪成張櫈車落去似陳百祥條柒頭嘅嗰個女人

係

乜嘢都暴動

掉對鞋落街=妨礙施法公正

夾口供 冇問題
假口供 冇問題
口供同影片完全相反 冇問題

我今日真係學左好多野

暴動城市

咁鳩野都暴動

係咪日字衝拳日果次
個阿叔好撚勇武

乜都砌落去,等狗官幫做籍口

明明得自己人爭氣先可以對抗政權

中年婦人涉於去年元朗7.21事件兩個月紀念活動中，用拳頭及硬物毆向一名疑用玻璃樽指嚇途人的男子，令他頭破血流。婦人原被控一項傷人罪，惟控方改控她兩項蓄意傷人罪，以及各一項暴動及意圖妨礙司法公正罪，今在東區裁判法院再提堂。案件將轉介區域法院處理，控方申請將案件押後至下月30日，以待準備轉介文件，期間被告准續保外出。

被告李茵茵（50歲）報稱為自僱人士。她現被控於去年9月22日，在元朗青山公路-元朗段162至164號地下中國銀行外，非法及惡意傷害姚興強及男子X，以及在該處參與暴動；並於本年6月24日，在葵涌葵聯邨一單位內意圖妨害司法公正，即將一對鞋扔出窗外，企圖毁滅證據。

手足 頂住